屌，原來終極一戰，係講港共呀，哈？

屌你老母，咁你收硬皮都似

尋日鳩拉一眾議員，socalled政治明星。今日又ddos連登，再出個弱鳩智警犬講乜撚野行街睇花都唔撚得。
加埋黨鐵配合你，自己搞到港島變死城，有閪用咩。
我出去行街，要去點都去到；唔去行街，你狗共搞到人地做唔成生意，又唔撚關我事。

你地咁想玩焦土，咪玩撚飽佢

當今日無人出街消費。
挑，你避到初一，避到十五咩？？

搞一場大龍鳳最後乜鳩都做唔到，你點同黨解釋呀？？拖到開學呀？！
開學佢地就玩另一條戰線架啦，要你班狗警全面收皮。

黨出左咁多黑客幫你地攻擊擊連登
好驚你地無貨交呀

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

人類係咪阻止唔到乳搖覆post

垃圾正苦係阻唔到我出街SHOPPING既決心嫁

終極一賤

連登重光

推